少女時代爆8人完整回歸「連音樂節目都上」 時間點曝光⋯SM回應了

南韓代表人氣女團少女時代叱吒歌壇10餘年，她們自2017年推出正規6輯《Holiday Night》後，便不曾再以8人完整體推出新作品，再加上部分成員現已離開SM，令歌迷只能苦苦等待。韓媒18日釋出一則重磅消息，內容直指少女時代將以完整體回歸，且成員間一直有討論到推出新專輯的話題，對此，SM也在稍早回應。

▲韓媒18日有消息指出，少女時代即將以8人完整體回歸，屆時連音樂節目宣傳都可能出演。（圖／翻攝自徐玄IG、少女時代臉書）

根據《日間體育》報導，少女時代正在討論回歸事宜，預計以8人完整體回歸，一名相關人士爆料：「雖然經紀公司不同，但成員間一直有討論到推出新專輯的話題。」雖然具體行程還沒確定，必須看成員在5、6月調整彼此的行程，屆時才可能有確切的日期，報導內容表示「畢竟成員在音樂、綜藝、戲劇各方面都有活動，正在調整行程，如果可行的話，連音樂節目都會參與。」

▲▼少女時代雖隸屬不同公司，但8人私下感情仍舊很好。（圖／翻攝自IG）

該則報導曝光後，SM在30分鐘內出面表示「還沒有確定」。事實上，少女時代現雖處於不同經紀公司，但她們每年都會相約慶祝團體紀念日，私下親密感情如舊，彼此間還會出現在成員的頻道宣傳，如今韓媒曝光她們即將回歸的消息，立刻引起大批粉絲討論。

No Jessica no snnsd

snsd=8個

Jessica Jung forever no.1

不輸依家啲女團
仲係咁靚 想屌

米再色

Jessica係咪好乞其他8個人憎點解成日都拒絕承認佢既存在

30歲嘅女人好正 有女人味

反左面了

點解反面唔熟佢地

SM咁講的話即係接近成事!

今次掂呀!
可能佢地之間都知道舞廢之後各個人既人氣都回落左好多...尤其係徐賢拍左套劇但回應不大..允兒有戲就上需要多啲活動谷人氣...

如果今次回歸受歡迎仲可能搞個線上演唱會....

不過仆街SM點解咁好死呢...我估計係因為果隊新女團人氣不濟又唔受歡迎,唔似得RV有少時加持,所以仆街SM可能會叫隊新女痴金康...

所以話,

有關SM新女團事宜我一律建議黑海!

都唔知做乜

「還沒有確定」即係唔係直接否認？
可能真係有機喎

全盛snsd = bts

即係叫你老婆果隊暫時收檔咪CB呀...夠薑就出嚟練過囉...

誰怕誰

怕你老婆同定仔縮埋一二邊扮小粉絲呀...

是勇者不必怕

秀英好似幾好
新劇有人讚演技 新電影成績都可以

有邊個無整容

成堆30歲老女人有咩好睇..

神台組合

TWICE今年仲未CB
JYP爸爸會唔會狙擊

仲未嫁,要揾定多啲,佢呀爸而家唔知點呢..之前講佢呀爸有機會盲..

中女時代

8人回歸講黎把撚
9人回歸就話爆啫

9-1=0

就黎變阿蟬時代

TWICE forever

Like Twice

屌打唱encore

Jessica已經準備好新專，但武廢所以冇出

Sad but true

Yoona

已經唔係少女啦

全部都係沒奶老女人

好似話因為Jessica掛住同男朋友搞生意？

上面有人問我地sone同少時係咩關係

我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置

即使到某日少時已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義

（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意少時，我只可以答你，因為佢地係少女時代

咁都唔使反面掛

我都唔係好知但一個人同8個反面都幾勁

允允 鹿b

嘻

熟女時代

仲叫「少女」？

ho ball

因為佢被SM踢左出團，所以唔會再提佢，而其他8個理論上仲係團員

yoona

期待
gd又寫緊歌
少時真係成事就精彩
二代王者回歸